你地隻貓仲有無bb除？

我隻貓4個月大，琴日突然間無左陣bb除，姐係聞落似爽身粉咁既味。
但我個fd隻貓3歲都仲有。。。想知你地隻貓有無

我個隻係口水味

好想索

大大力索

做咩棄故

貓砂味就有得你聞

我射左

有呀！！好香！！

唔通大家屋企隻貓都無bb除

你果隻幾歲，依家仲有？

柯完屎會有屎味

8個月炸，幾歲會冇

好羨慕 我果隻4個月就無左
之前日日索佢身上既bb除真係好香
依家索落去咩味都無哂

係時候換過隻喇

bb仔果時有
而家乜味都無

我隻貓B訓醒冇 但訓到暖粒粒果陣時就會有
成日係佢訓到好熟果時去聞佢肚腩

利申：現5歲半

佢好痴人，唔捨得換

佢4個月bb仔已經無

係咪真架，等我又試下等佢訓到暖凹凹聞下佢先

有太陽曬會有加成 陣貓味會更濃更香
好聞過香水

貓bb會有陣奶味 勁香

咁如果長期無太陽哂係咪會無左陣bb味

係 好懷念果陣味

唔知 我隻老貓B好鐘意曬太陽

我隻貓又係幾個月嗰陣冇咗bb味 而家得返口水味